[代fd問]今晚格劍 有咩要注意

你的朋友....

唔好自私射

就算比拉鍊夾袋皮 亦可扯到兩三公里